［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 338

留名

好 下星期

Slow

你地唔會有事的

人哋酒都唔飲 你睇下你

飲酒就唔pure咩

巧

agger

唔係

但你唔pure囉

料B下星期 ？

想join

如果有命

實有的

好擔心佢了

試下說要join 不要想

你會平安的

都有擔心你的

大家都會平安的

一係我嘔啲錢出黎換安全囉 唔係唔得嘅

有得換就換啦

埋

做咩喔

不過會破產

開心不起來

當龜好乖仔

命仔緊要

抱抱會好起來的

仲未搞掂？

一齊

聽朝先整到

Wltf唔係好快搞掂㗎咩

想放火燒嘢

要搵人比錢我了

我執緊房

真

Sim卡鎖要俾電訊商整

我知吖
當我傻㗎咩

唔叫我

傻鳩

你真係傻的

我唔傻的

唔叫啲笑我200磅嘅人

Okay
你地飲啦

真係好舒服

新人入嚟say個hi

Hello

貓貓

唔好玩貓貓耳仔

小氣鱷

Hi

玩自己耳仔

佢係硬頸到死

叻的

我好大方

join

睇下對住邊個

好多耳屎

做咩嚟

我都覺

打漏咗個丈字？

對住大部分人都係

睇哂啲留言了

睇重咗果刻嘅承諾 可能係因為佢表白果陣話當我係最後一個啦 雙方有共識係想拍長拖嘅人 但無諗到佢放唔低人
所以今次傻鳩咗

都屌得啱嘅 諗咁多仲咩
讀好啲書考翻好個final 先
多謝大家屌醒

我唔係方丈

摸錯

承諾呢啲野假的

你啱
我㩒錯

Me smart

No you on9

驚佢出事了聽日

睇嚟我都可以去做bartender 了

冇事的

我成日記錯曬啲酒名

有事我都未必知

你會搵佢嫁嘛

如果酒名係囡嘅名 你肯定唔會錯

放心
更加會

幫貓貓清耳屎

攤係到

貓貓隻耳仔好好玩

我成日都玩

咁咪係囉

碌吓碌下仲舒服

我見到

我嗰個係尷尬笑

佢吖我講緊佢想買隻dw

Mk公廁垃圾cheap錶

唔搵就冇啦

怨氣大到

agger 呢啲時候要搵

有啲想而家搵佢

事實

搵
同佢講你好擔心

不了

咁硬頸做咩

渣

叫佢小心啲 咪得 畫公仔畫出腸咩

唔係硬頸
佢想聽我實講
但係佢未必想聽

對唔住囉

你學我果個咁囉 叫佢去同走都講聲

我呢排冇同佢keep chat吖

知道

我係諗住咁的

佢夠無

翻黎
打機同睇緊波

就係鐘意佢夠mk公廁

你地識咗10幾年

我一翻黎就冇曬人

咁你搵公廁mk咪得

妹

google真係cls
睇一睇錶依家成個fbig都係手錶廣告

我都想
mk妹

有關係咩

有的

無

最緊要睇有無心

我母校真係由頭黃撚到尾

屌 靜啲啦你

推

Four Season呀

上黎搵我啦你班柒頭

屌 蠢人

點解香港咁多蠢人

唉

屌

娘娘

做乜鳩呀

我好想去打機

乜嘢

有冇人玩過mai mai?

好想玩跑不過更新唔到

做乜鳩

冇

啱啱先識依隻驚

冇 不過我個friend有

機舖啲節奏驚

有人俾我睇 有啲想玩玩

音G

茅

新G啲音G

深夜時候先俾啲咁好玩嘅野我睇

我都冇

係囉咁好玩受唔住

新的？ 佢俾我條link係5年前

冇，我毒

正係去過西九打機

新G=新之=新之城

去過食5蚊雪糕

音G真係唔掂
我DL過一個免費手機app玩過幾次
手指完全唔協調

荃灣？ 路痴

旺角都好似有

我都手殘

假

好

咩！

你記唔記得佢旺角銅鑼灣都蕩失路 都

佢嚟㗎咩

邊個

唔撚識入維園嗰個唔係鹿咩

有個喺中央圖書館搵維園搵咗一個鐘

六鹿？記得了

記得了

唔係腦缺陷都做唔到

二十分鐘！

幾比幾now

又蝦人

哈！仲好意思衝出嚟

@嬸

我記得嗰個人講嫁咋 唔係禾牙

熱烈

祝大家聽日一切安好平安

你講一個鐘引我出嚟嘅！

夢！

祝你在亂流下平安

夢夢你都要小心

夢夢

最緊要人冇事！

@鱷

唉屌

你都要平安你女仔最令我擔心

我會睇住佢㗎啦

咁先可以同阿媽過海

醉？

我冇事的

屌你臭閪

你呢啲咁似南同料講嘅嘢

熱情

南狗同料講嗰d係假的
我同佢講係真心的

01

你啱

still

你收皮

係女就好

收到 會平安

你當我係女咪得

夢夢 ～ 要平安喔

好 之前實在太忙 上連登都無時間

係，我係塵妹，咩事

無上黎一排我變左女人？

塵想像中嘅鱷
唔係醉左
就係預備醉

你地個個都唔準有事的

我可以的

武運昌隆 聽日要出去就早啲休息

冇上嚟一排你唔識理解添喎

唔會有事的

可你老吖

母

睇錯quote 哈哈

屌你：邊個原來唔識字

全部都唔識字！

我只是個浪子 🚬 🐋

你只是個煙鏟

歪海豚？

仲有6個鐘 少緊張

十六格
我想玩了

呢度你屋企

聽日開學啊

想上你屋企

約戰
我操極lv10都拎唔到s

屌鳩我先

gn all ！

蠢唔晒

🚬🐋

好夢

No why

cls間間學校返學時間都唔同㗎啦

鯨魚嚟㗎我諗

fat fat like you ?

我翻8 太耐無見同學 少緊張

又好似係

想做你同學一齊畀miss罰企

屌我750打鐘
cls學校返咁早

想俾alli罰企

你就fat

條魚周圍游就好似南咁樣係一隻浪子

cls我乖學生罰咩企

想你永遠唔洗企

嘩

關注組直頭同學生講一粒小過冇影響
校長send埋email話家長請假就得
冇請到假都係同你傾下計

條魚周圍游就好似南咁樣周圍撩女係一隻厹

我冇玩過

805
呢個鐘數先得意

我覺得咁唔係幾好係咪唔係幾好

別拍岸

好青春

sor 我都唔想同你差唔多高

咁早

1999

我之前日日玩個幾兩個鐘
試過玩到手指抽筋

我通常700-710就翻到

Yes
想瘋狂罰企了
Ali，罰我吧

翻820 永遠819先拍卡

cls我起碼高你6cm

你都cls

返800
730就到

校長黃撚到金
我成間學校由校長到校工都係金色
佔中個年學生可以返學校罷課
落去禮堂聽老師屌六四
請假都冇人理

駛唔駛咁早

我755

你都唔知咁早做乜鳩

乖學生 我日日飛奔翻學

返0805
日日0830先到

老人家係鍾意懷緬青春㗎喇

個心跳得好快

係學校門口聽到鐘聲會調轉頭去食早餐

遲到就直落早餐 食飽先翻去

曳撚到

想當年
唉 做中學生個陣真係好開心

原來個個都係咁
可惜我未試過
人生返學未遲過到

好正常喎
有時瞓醒八點就會打俾frd
一齊去食

返去鳩坐抄功課食早餐

正常發揮

仲可以行超市 買埋零食翻去上堂食

驚住遲到

成班爬撚咗上天台
俾人屌到仆街
一人一個小過

中學遲到係基本啦

上堂玩killer食雪糕
放學打邊爐

冇俾人罰？

佢係到話幫唔到我啲咩 好好笑

唔遲到係我嘅宗旨
曾經

個陣仲有得食老麥全餐

我長期係訓導門口

好肥

我6年黎請假應該過100日

我冇了
大快活

啲同學都冇咁早返到

嗰陣時候三塊pancake都係15蚊好平

放lunch隔離班打邊爐

做住d冇得抄嘅先

夢妹

我中六請左半個月 手冊全部都寫肚痛就請左假

但係都到咗門口點解唔入去

我中六差唔多隔日請假

係咪都計遲到
點解我唔食飽先返學

yes! 加多塊薯餅先六七蚊

前一晚抄曬

我都差唔多
唔會有一個星期返齊學

而家又貴又中資

我後面個條友中六返半日放日半

大快活炒滑蛋

其實我仔嚟㗎

你咩年代 我食嗰陣唔係呢個價錢的

好悶 場波

好好好正加碗雪菜米

以為喺門口好爭少少會畀你入埋去
老師見唔到你調頭？

又係食了

Ok

打鐘老師會行返入去

你老

仲平啲？

好彩

貴d

講起有啲肚餓

餓

老啲

瞓教了

貼食物

我都記得薯餅冇咁平

雪菜米 好正

早抖娘娘

噓 潜台詞嚟

晚安

快啲食野
唔可以餓親

好正

食物鏈 嬸>>>>>also

on9 iphone

加太陽蛋

其實想打咩

唔知有得加

餓你個頭 我肥左你有咩好處！邊個派你嚟嘅！

屌我笑到肚痛

hi also

嬸>>>>>ail？

嬸係邊個

你肥咗都係咁靚

太陽蛋餐

係咪以後就冇人理我了

你肥咗冇人要就唔會有人同佢爭你

唔知呢？

餓親對你有咩好處 你會唔開心
你唔開心會恰我
快啲食飽飽

Why

呢度

Ohhh

塵b

好hurt人

ail係邊個

屌你also

童貞係邊個

無人識你呀

沈B

巴打通常冇人理

食物鏈 全部人>>>>alli

會俾人恰

佢地班文盲唔識睇個沈字

Yes also

誤會來
你靚仔唔同啲

點會呢

你姐

連你都恰我

你係鬼！

點夠你靚仔呀
一個人攤左係酒店房

南狗
@料 你睇下佢

吹？

邊個嚟

嗰張相執過

抵

你係咪做錯乜嘢

又亂尻咁咬人

你未來老公

佢錯在太靚仔
同太矮

邊張相

我都想知

Blocked

冇嘢

食野啦

唔係

歧視殘障人士？

心亂到仆街

唔食嘢就會繼續恰你

笑LLM

@全PO最小氣嗰個

call me？

不

矮過177好心就去拎白卡

幫佢戴返個狗狗口罩

歪啊

真 好彩我178

女仔高過170都拎埋

扮乜

好彩我169

深潛
又夾手夾腳恰尻我

要你親手幫我戴

明

咁正

Cls

on9洗唔洗我攞中學身高出嚟俾你睇

唔係176？

你話你自己縮水

走得甩

你？

塞左幾多打鞋墊

高過160就要拎啦

冇事冇事

聽日shisha

減20

用歷史最高紀錄計㗎嘛

佢講緊扑嘢驚比人發現啊

料B牛我吧 我正過南珠嫁

增高鞋墊

除鞋

所以我一路都好想扑你

正

高過160得罪你？

屌唔係扑嘢啊
同同居女友分開左咋

唔係
主要係你得罪我

小矮人咁

老姑婆

寧得罪小人 莫得罪女人

好cute❤️❤️❤️

155最正

潛，再見

我係咪做錯乜嘢

惱羞成怒

屌原來酒店係你覆
鳩up

165正啲

你最正

唔係
我的確係酒店
不過我唔喺香港

佢又唔係南珠

佢正過南珠

難道係娜恩

其實我一路都唔喺香港
留學生

❤️❤️❤️❤️❤️

娜恩都輸兩條街

有冇辦法搵人打撚死南狗

錯窿？

知恩就唔同喇

支持

同chorong一樣咁cute

李知恩

打在我身
痛在你心

惡

雞仔聲

佢係唔出聲

好好聽喎

唔識嘢

哦

唔同垃圾計較

個個都唔夠我小女友們正

我都追左五六年了

佢痴咗線 救下佢

Sick yeah

on9

邊有人癡得過我

Me

你幾時攞白卡

下世

我同佢講想幫我就諗下同我去邊到食飯 嘻

你好快下世

過埋聽日就下世

你過唔到今晚
比我打撚死

快啦

都係等料親手打撚死你

想你黎打我

好想好想你會對我好啲
好想好想做你最著緊嘅人
對唔住我做唔到成熟咩都收埋靠自己

大家要平安！

瞓唔到

圈子細，識唔到朋友，點算?

Dllm

轉九龍
頭痕了

撚狗

你係絲？我都覺同事做唔到朋友，因為有利益衝突

我就嚟斬撚死條八婆

y

我話佢俾狗咬我會發癲
佢話想睇

我真係躁

feel到 比我都燥

背no
有咩野打俾人

淨係連登都夠你死
你所有講過嘅野都係證據

我嬲緊佢

嬲撚完咪又係咁

留tg睇哨

一陣再講啦

大家都小心

On9

表示第一日翻翻學 緊張到肚痛

用交友app 或者六日 去興趣班

無啦啦琴日凌晨收到佢訊息同我講考試加油
個心理壓力搞到發夢都見到佢
佢係咪愧疚炸 ... 同我一齊又唔珍惜 要我變成佢個ex 先覺得我好.
係咪要同佢講 我無勇氣再糾纏落去

Block咗佢啦屌

我都係絲，有d人天生人緣好，佢唔同人講野，人地都自動去識佢

Safe

正常關心姐

好心就咪撚搵人啦

差唔多入黑
諗定點返屋企啦
夜晚出街好危險
後巷唔知有咩人衝出嚟

好眼瞓

岩岩放學 啲訓導今日好撚柒惡好撚仆街

我想問如果條女經常同班男仔打機
我做飲食，本身已經少時間見佢，落場搵佢吹下，
佢寧願繼續開場打機，一係hea覆我
咁係代表咩？
sor for1999
希望希人睇得明
我同佢一齊咗2年幾
佢以前因為識左我放棄左家人同朋友
一年前我為左佢中斷曬所以朋友同異性聯絡
我真係無曬朋友可以呻

屌返佢地轉頭

好撚攰翻屋企休息下先

快啲返去
危險

只可以講唔好再圍住人轉同睇你有幾信佢

我喺信佢唔會做出乜野越軌行為
但係有時收工翻到去見到佢同班仔傾計打機
個心點都會唔舒服
一對住我就燥撚到飛起
我知我係直男，完全唔識點氹佢
我有嘗試去改
但都係點氹都失敗
可能方法用錯喇

你點氹女朋友我唔知啦
我淨係想講 朋友一定要有
唔係個個咁好彩行到尾
你分咗手之後 會明朋友有幾重要
個圈子得返佢 點吸引到佢

屌佢老母啦訓導

個世界淨係得彼此嘅愛情 行得遠極有限

叫佢瞓下先

唉

佢突然間話淡左 要分手

我又唔捨得段感情 我可以點做...

等佢靜下先
千祈唔好chur到人

個心真係好痛好痛....

我諗緊唔搵對方 係咪真係一個好嘅解決方法

夢夢下個星期約飲橙汁
你忙完未

做咩

記仔

妳有萬金油嗎？

妳多久吃一次荷包蛋？

你多久玩一次耳仔？

你常吃胡蘿蔔嗎？

你喜歡孔子嗎？

我喜歡你

@ali 睇到我都曲真難分

yo

can 星期幾？ 未知駛唔駛翻舖裝修

我個比喻係咪唔多岩

妳有零用錢嗎？

每天

甩了

好玩？

？

駁返

我猜你叫麗蓉

好玩

冇罰留堂就夠了

妳每天都洗頭嗎？

巧痛的

在結交女孩子時，你早已擁有一項優勢。
而那就是，你是一個男人

都岩好多同學都俾人罰留堂

@漫

遲啲我地係咪要用書信來往

一齊去做gym

食飯

訓導唔拎嚟屌有咩用

@ali 真係要睇下可能我比喻能力差

真心問 vpn都未必有用 回歸原始 反璞歸真係咪先安全

屌我明了

終於唔怪得你 我比喻得差

我頭先都奇怪
唔洗留堂都五點先放學

會唔會蠢左啲
佢一講我就明佢講緊咩

唔係啊 我一睇就明

有無諗中學生點開舖

u smart

你都smart

夢舖頭準備開了？

富二代

大家都乖學生
放學就返屋企

裝修ing 不過所謂裝修都只係貼下牆紙 砌下櫃

你開咩

我都想係 如果係一早去左英國讀書

我都想唔乖就快last day

小型補習社之前好似講過？

趁開學好快有生意做了

我記得了
要唔要裝修佬

但都冇人請我

希望有多啲藍屍家長

日日同佢地抽插

我都係 send左份cv去屋企附近救世軍做補習都無回音

原本要 依家貼牆紙唔需要lu

一個學生都未有wor ching

d補習社又話要請人
係咪嫌我高人工唔請

最好賺如果有起色就可以捐俾留堂嘅同學

屌 如果無肺炎我都翻緊工依家個frd 8月先請我

一停課就無工翻原本做到校幾好搵

呢個時勢都請到人 勁

個frd公司同我間舖好近 原本可以翻2份工

一齊搬去深山住

書信往來

當龜嘅食量係傻強嘅兩三倍

未firm

想死

有無人聽過分手飯呢樣野？

冷靜期左就一個月，約咗聽日食飯
可唔可以唔好走呀

點解香港會咁撚樣

愛一個人，猶其是係一個唔愛得嘅人，真係好似吸毒咁

下個星期，你要走啦，我幾唔傷心、幾唔捨得，我都只可以答：「哦，好啊」

我老母飲咗半枝vodka係度鳩叫鳩喊

隨遇而安啦巴打
感情係咁痛苦冇得強求的
無論聽日結果點都好都要向前行

會搵到的

我明的攬返

冇人

攬啊

好想留佢好多嘢想講但係關我鬼事咩

見到香港咁 我都想鳩飲酒

睇新聞愈睇愈撚嬲

魚b

我都唔知應該要用咩心情面對

岩岩嬲得制屌鳩左班入面個啲港豬 合法遊行示威都唔撚出但ig屌狗最叻高分低能個啲on9 屌一個asso仔嘅政治參與仲少撚過中學生 荒謬 真係恥與為伍

你有無得走 快啲走 香港好危險

人地遊行 我溫書
人地集會 我做project
人地抗爭 我揾reference
人地被打 我屌一句再做report
ya！ 入到U lu！
點解咁多呢啲社會蛆蟲
去到依家咁 ok佢地贏

屌呢d人冇意思
嘥鳩氣的

飲食失調咗差不多兩年
唔知幾時食食幾多食乜好
每次擺嘢入口都係折磨
因為呢件事冇咗熱誠興趣同自信
心理輔導又好撚貴唔知有冇用
同身邊人講淨係識叫我自己控制住
人生得食物同體型嘅生活真係過到好厭
幾撚時先可以好返

最on9係有一個我問佢做乜唔出黎遊行 我一開始以為你老豆老母係藍我都算 屌 佢同我講老豆老母係黃但自己唔想出 哇 我真係

睇左先？

見其他人review都話係開藥and叫你睇開啲
經濟問題真係唔想比1000蚊去聽大道理

絲嚟
體型其實一直算標準
但比ex搞到極端減肥到過輕
之後就開始咗暴食 食多咗就會自責 第二日絕食 然後因為肚餓過一日又會狂食
於是就咁暴食絕食互相交替咗兩年

乜都要靠自己
都唔緊要 我有能力 只要有佢攬返我就有動力了

唔好理人地嘅取向喇
藍絲冷感一係unfd 想繼續做fd就唔好理佢

聽到都心痛
有無試過自己寫個餐單俾自己依住嚟食 唔一定要係好有營養但係第一步要你規律翻住自己 慢慢有翻個正常eating habit
如果睇營養師佢通常同你傾下 問你飲食習慣同埋原因嗰啲 再根據你依家情況再自己制定個療程俾你 不過係幾貴的

有種朋友會share文宣叫人出 但係問佢佢就話下次先出 都唔知點搞

有整過餐單同自己帶飯盒
但一到夜晚山長水遠返到屋企就嚟料
所以漸漸都開始驚夜晚 因為自己一個的話就特別容易功虧一簣
如果營養師的話大概咩價錢？

大把呢啲人

根本就唔需要叫人出
會出嘅人自然會出

我識會share文宣 但上年成班frd一齊翻撚左大陸旅行 即係咩？ 即係佢無出過黎唔怕俾人影過相所以翻大陸挽得好開心
而最撚sad係有個frd上年屌我唔出黎 好啦我出 仲前過佢 點知叫佢一齊出 原來已經變左豬當初仲屌鳩我 ironic

我話出去野餐

加油
一到夜晚真係好難忍口唔食宵夜
我之前asso個陣做intern 跟個營養師佢自己診所收大概900蚊大概45分鐘
之前見到上網都有 收得會平啲 但係你要去hkaad個網搵下佢個名係咪真係註冊營養師
呢行好多掛羊頭賣狗肉的

真自己唔去叫人上

咁飲嘢洗唔洗叫你出

老實講我六月前都會去隔離飲喜茶打邊爐
但係之後唔會想去都唔敢去啦

你有心自然會叫我出嫁喇

之前係點有咩所謂
好多人本身都未必對政治咁有關注

正確 六月前大把人係政治冷感
但之後都翻大陸挽 唔係俾老豆老母逼個啲我睇唔透

我以前好唔中意d fd翻大陸玩飲喜茶
諗諗下先知唔可以expect個個都同我一樣價值觀

有個fd上年7月去左exchange 係咁wtsp我話想翻黎野餐好 翻到黎每次約佢 ：下次先啦 今次唔駛我

下星期喎 9C料南珠 唔知夢去唔去

可能初期想打卡

睇下有無野做先

唉南珠冇約我

好撚威架我個frd
話野餐要帶裝先出 好啦 需要佢嘅時候又縮沙 on9

好啊 唔知成唔成到團

same

我約9C嫁 然後南珠話join 話說佢人呢..

本身準備屌佢靜係約女嫁喇

我真人係好悶 有時好少出聲 希望見面大家唔好介意

我都係
一開始直頭唔出聲

我唔係yo得個隻就算同幾個熟frd出去食飯 通常都係佢地傾我搭爹or純聽

唔緊要 有我陪你

多謝大佬

我都好靜的

我都唔yo的 淨係識傻笑

熟嘅話會好啲 唔熟就唔知講咩好

出到黎飲野 大家好似搭枱自己一個人飲悶酒咁btw我酒game都好少挽

吹下水咪幾好

玩酒game 我仆硬街 反應好慢

一次生 兩次熟

同我鬥慢？
我鐘意幾條友坐係度齋吹

諗緊去唔去齋坐

淨係識玩耳仔

come la

去！

我嚟都係喺埋一角玩電話㗎咋

+1

同我傾下計
上次都冇機會同你傾計

gn 如果聽日唔駛翻學要翻工 早抖

我都係 一齊玩電話？

一齊上連登吹水囉

因為我見你哋好多嘢講淨係敢黐住隻鹿

到時係呢個post吹水

我唔夠膽同你講野

點解

怕醜

怕羞？

得我未見過大家

今次唔洗分枱了！

毒撚

係啊 係咪唔比吖

sorry
毒撚第一次見靚女唔敢講野

又唔見你唔敢同我講野

嬸同9c靚女你又同佢哋咁多嘢講我個樣咁豬

同靚女就話唔敢姐
你？

9c因為熟同見過

邊度豬 有無搞錯！今日照左鏡未！

食物鏈 嬸＜ALLI
今日俾你得戚下

照咗眼又細又大近視臉又腫皮膚又差

我無帶口罩 都係咁嫁咋 我皮膚都差 所以最近戒緊牛奶同牛肉

牛奶會皮膚唔好嫁咩

佢安全的

係囉我重成日飲

係咪得我大毒撚未見過大家

唔會
飲奶唔好的

我以為牛奶會皮膚滑d

好似會令胰島素上升 然後令皮膚油脂分泌多左

佢地唔係有人見過你嘅咩

咁就好啦

佢好似有報過到
可能去咗shi

我估佢心情麻麻

ig
非真人

屌你老母Suck Channel

9月開始我就好撚憎你 你班撚樣幾時死

今日都有人屌柒完嚟
十一萬幾個 subscribers 今日咁已經唔係一次
利申 leave jor channel

發夢都俾佢fake過好多次

由9月機場我已經屌緊佢

次次都咁撚無腦 我唔撚柒再同你抗爭 898

Shi 碌7？ 日日咁有興致咩

幾時有人請

我都想問

希望catalog muji嗰啲請我

唉屌你老母

老竇突然唔舒服，一入院檢查先知原來生咗粒野係個肝到，而且都幾大粒，屋企人都已經有心理準備，6月1去聽個結果。

但係我真係接受唔到2020有咁多荒謬嘢事發生，不論係香港又好屋企又好

Muji閪到冇得再閪
咪撚做

發埋啲閪夢

我瞓咗一陣已經瞓唔到

你永遠都冇錯

睇完段新聞好震撼
25歲手足認罪
牆外比牆內 更要沉重難過

錯嘅都係我

藏有膠管要坐
運毒冇事
This city is fucking crazy

佢口講話自己係屋企張床要人嘅人嚟
但係佢寧願自己俾人打 都想幫隔離個一個擋

好多手足都係

由狗抆槍射心口個日開始
佢地做咩都唔會再覺得怪

越嚟越撚憎啲人
口講黃 但係要人個陣 全部去曬玩
個個背負住十年 對唔對得住佢地

好過冇嘢返

埋埋好叻的

人工又低 啲人又閪 份工仲要on9

全部日本公司都

寧願你返其他

煩

而家冇乜嘢揀

好撚煩

你想做邊行先

肯唔肯做樓面

最慘既係現實好多女就係同呢啲齋食黃店
得閒出去屌幾下狗
現場唔見人，放假屋企睇直播既廢柴一齊
今生只嫁前線巴真係呃鳩啲毒撚出去
次次做野果陣，好多時開遮幫手哨既係啲嬸嬸姨姨

唔敢返餐廳我好驚曱甴

除咗飲食業乜都得

我返工問下
好似有客請人

你咁好㗎

我試過俾曱甴嚇親冇著鞋冇鎖匙衝咗出屋企門口

做乜咁早

去做尖

你又咁早

三點幾醒咗瞓唔返

點解啲嘢咁撚煩

唔會係呢場革命搵拖拍
見到呢啲 唔該收收皮先

有嘢搞門口都出埋

增肥好撚痛苦

有咩可以發洩

是你將我的感覺再次燃點

咁hi大雨架

減肥好撚痛苦

日日食緊四餐

我明

好撚辛苦的

口多多食多少少嘢有升1kg

點解我個邊無雨嘅

忍住唔食零食簡直係折磨

打柒你就有

我都已經懶得屌佢哋

琴日見到金拱門個pr不停回覆呢個笑咗

點解嘅

餓到胃痛又唔知食乜好

越諗越撚嬲

求其都食啲先

你係邊

車仔麵

我都屌緊人老母
真心你po少日相唔撚會死
人地打生打死 你同班frd去玩都算
夜晚再po返個咩認人？
一係就做隻港豬算啦

日日出去就係為咗夜晚認人 屌

好嬲好嬲
多啲人出咪唔撚洗認囉

想食光榮但係好多人

尖沙咀

Lunch時間
邊到都多人啦

燒山？

搭的士返屋企算

唔可以餓壞身子的

呢個位我明
但係我唔明點解仲會有心情去玩
仲可以打曬卡擺曬story
問心嘅 我冇打波嘅日子都會心掛掛
留意住啲消息

返屋企自己煮

勁
小鳩廚神

南珠先係廚神

你話教我煮野食的

你理得佢post咩呀
做好自己就得唔使情緒勒索，佢哋要醒嘅就舊年已經醒咗

料理大王

我到今日都唔撚明
見親都好撚嬲

想幾時

係new Gordon Ramsey

過咗聽日我就可以了

料理專家專理料

想點教先搵埋嬸嬸

有工見了

叻女！見咩

補習

咁嘅話不如星期一
我入元朗睇龜龜 約咗佢

頭先切左半粒洋蔥 喊𠹌左

發揮你平時擁有嘅媽媽嘅愛心咁話啦喎

哈哈哈

我去誤人子弟

三個六 開

仲笑而家好鬼痛啊隻眼

好撚弱

三個六我唔開的

沈弱

沈weak

教人飲酒

你幾高

已經冇聯絡但心裡面有一啲位置

都係ff吓算

呢啲係偽善

有時會諗 點解世界咁細住咁近 點解會見唔翻佢

你係我嘅青春期 永遠唔會再接觸到